成個銅鑼灣，灣仔烏煙瘴氣

一早請哂啲大媽廢佬係度扯旗
仲要周圍狗狗車

屌你老母支那狗不得好死

遊行變撐支